人生就是不斷的遺憾

今年22，開始番工搵到錢可以做自己鐘意嘅野，但發現自己真係錯過左太多。細個好鐘意周杰倫，陳奕迅，X Japan但啲飛都幾千冇錢去睇佢地演唱會，到依家買得起飛但周杰倫已經玩大合唱，陳奕迅把聲拆晒，x japan都唔係以前個隊。當年好鐘意林伯特派路想話親身去歐洲睇比賽又冇錢，依家已經退役睇都冇得睇

中學個時見住啲MK係學校溝女拍拖幾開心，小息lunch time一對對咁。 自己就零用錢都冇，拍拖出街食飯睇戲諗都唔洗諗，聽到同學話去唱k點好玩法都係得個聽字，連出街衫都㭍到飛起仲邊好意思去溝學生妹，有時學校有便服日、秋季旅行個d都係著番校服或者PE衫算，只係間中唔食lunch或者咬舊包慳番啲飯錢去買自己鐘意嘅野。講真中學冇拍拖絕對人生遺憾，係彌補唔到嘅野黎。依家ff下當年放學同女神行番屋企都有啲眼濕濕。大學到出黎做野都chur到仆街，想話拍拖都冇時間，啲女又閪又心計重邊似中學嘅綿羊仔咁好。

由於為生活同兩餐而勞碌奔波，近年已經放棄左我最鐘意嘅足球，我已經預計到我40歲望番依家，自己又重蹈覆轍肯定會屌柒自己。但有咩辦法，人生就係咁無奈同充滿遺憾
最後一句 窮人唔好生仔

有些心意 不可等某個日子

最可怕是愛需要及時

日夜做 儲的錢 應該夠

天呀！我想發達退休呀

第一段好有共鳴
但無計喎 中學個陣邊有咁多錢又演唱會又飛歐洲姐
唯一好過樓主既就係中學有個拍左四年拖既ex 不過最後不歡而散 大仆街黎
但個種感覺係唔同既 兩小無猜 又唔洗為生活擔憂

唉，當時有個女同學幾好，對對方都有feel但冇錢唔想累人。點知依家已經同條仔拍左5年拖，就結婚